（推上熱門）終極大法對付水炮車！鍵盤戰士請做野

民間發起一人一信 要求機電署無限期暫停水炮車驗收

以下COPY AND PASTE

自從反對逃犯條例修訂後，示威和抗爭活動一浪接一浪，至今已爆發出多次激烈的警民衝突，有聲音呼籲警方應使用水炮車（人群管理特別用途車）。不過由於水炮車的威力可以對人造成很大傷害，網絡作家及評論員林鴻達便發起一人一信，要求機電工程署無限期暫停水炮車的驗收工作。
請LIKE & SHARE 以下FACEBOOK POST

今日有本地媒體引述消息，指警方引入的水炮車，會在今個星期開始實地測試，最快 8 月中可以使用。林鴻達在帖文表示，有關的檢驗工作將會是由機電工程署負責進行，只要機電署完成相關程序，警務處就能夠正式使用，所以他決定去信機電工程署署長薛永恒。

該封信函大意表示，明白機電署需保持政治中立，但當從香港社會整體利益角度考慮，水炮車可對人生安危造成嚴重禍害。如果機電署停止驗收程序，水炮車便不能出動。相反若完成程序，水炮車有可能造成人道災難，機電工程署將難辭其咎，甚至有可能被國際社會譴責及追究。

他又指出，香港社會當前最需要的是喘息下來，緩和民間與政府的對峙局面，重塑相對平和的社會氣氛，尋求解決方法。他認為，薛署長無需根據政府行政指引於 14 日內回覆，而如今關鍵就在機電工程署，懇請薛署長三思。

林鴻達希望網民也能一人一信，所以提供了信函樣本。有網民亦響應呼籲，修改後再寄出。

樣本 ：

電郵：alfredsit@emsd.gov.hk
傳真：2890 7493

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

與其得個驚字不如做d實事！

推

推啊

推! 等佢地無玩具玩

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

其實612已經出動咗啦,唔好咁天真啦.

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

已send

Fact checked?

有出過黎不過冇用到

係呀係呀 當日出埋解放軍

唔見有人講嘅！

sent

up

記著將日期同姓氏改咗佢呀

Push

推推推

push

PUSH

和理非召集。

有人同我講過EMSD副署長今年退休
下年到署長，可以考慮CC比另一位副署長

推入內街玩 等佢啲垃圾車無用武之地

8月5日 一齊罷工 多謝車長 按章辦工

推上去

已sent